洗頭定沖身先

你地沖涼會洗頭定沖身先

：洗頭
：沖身

同一時間咁點？

點做到

上一頁
利申 準備上一頁

頭先

有個on9仔

叫有容奶不大

我同時wo

佢想咗個post